［童年］兩揀一 寵物小精靈 vs 數碼暴龍

一句講哂

寵物小精靈
數碼暴龍

我先投Pokémon 一票

推

數碼暴龍，因為啲獸型棍啲

01>pkm >其他

Pkmon最深印係劇場版 小智變左化石果一幕